3台（公司名）就完約

想要本地8-10gb
中港澳 1-2gb

想要埋中港澳分鐘（100min左右就夠）

記住要係公司plan😂😂

Tg我